突發國民黨旗都出埋黎！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

中華民國啊，國民黨唔係呢支